如果你捍衛政府而畀人批鬥 就話冇言論自由

我屌你老母咩
傻撚左？知唔知自己講緊乜野

你而家捍衛緊一個逐步收窄言論自由既政府
再擺言論自由上枱？
即係用言論自由打壓言論自由？

同香港既暴力議會有咩分別？
我好憎人用法律條文保護暴政
詆毁法治

戇撚柒閪鳩

我無野講

我打劫銀行偷曬d錢咁銀行冇錢咪冇人再打劫囉！
打擊罪案真係容易

當你被有錢佬強姦既時侯唔敢出聲，
而受害者反擊既時侯去譴責受害者？

啊你會覺得你係受害者，
我亦會覺得我先係受害者，

有雞同有蛋先已經說不清，
那麼多廢話幹什麼，
反正我又說服唔到你你又說服唔到我，
那就看誰硬吧

算啦啲on9藍絲既歪理
連個都腦歪撚埋
唔討論